熱刺隊波，係咪由元朗鄉紳組成？

成隊波黎打人既，都唔係踢波。

都係我地阿記係清泉，好似香港人咁，過往成績彪炳，但依家比人迫害。同雲爺爺一樣

同意既請正評，然後上一頁，繼續推727

都係著白衫

係wow，，，班牛屎佬去晒打曼狗

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推一推先

推到完場